正式宣佈納指已經見底

長下影線形成
好友絕地大反擊

只係跌到100天線反彈
條10天插得咁急 唔會咁快調整完啦

全部轉晒去旅遊航空先啦
4月業積期先再諗科技股

更正：係呢個鐘見咗底12點後可以破底了